%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% TUM-Vorlage: Deckblatt für Wissenschaftliche Arbeiten
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%
% Rechteinhaber:
%     Technische Universität München
%     https://www.tum.de
% 
% Gestaltung:
%     ediundsepp Gestaltungsgesellschaft, München
%     http://www.ediundsepp.de
% 
% Technische Umsetzung:
%     eWorks GmbH, Frankfurt am Main
%     http://www.eworks.de
%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%\input{./Ressourcen/Praeambel.tex} % !!! NICHT ENTFERNEN ODER ÄNDERN !!!
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Die Inhalte der folgenden Befehle müssen vollständig und korrekt durch die
% tatsächlichen Informationen ersetzt werden:

\newcommand{\Titel}{%
    Automatisierte Klassifikation Nuklearkardiologischer Textbefunde mittels Methoden des Machine Learning}
\newcommand{\Untertitel}{%
    Entwicklung und Auswertung von Analyse-Ansätzen}
\newcommand{\EingereichtAmDatum}{%
    30.09.2019}
\newcommand{\ErklaerungUeberschrift}{%
    Anhang I}
\newcommand{\Ort}{%
    Ort}
\newcommand{\Datum}{%
    Datum}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\input{./Ressourcen/Dokument.tex} % !!! NICHT ENTFERNEN ODER ÄNDERN !!!
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
